點睇保方咁後生就去psg掘金？

明明仲有10幾年踢，無啦啦走去psg養生

PSG呢間嘢下下都搵啲30+
Ibra
Motta
Dani
依家玩埋40路

保方起碼踢多三屆世界盃

索夫都唔得啦